點解連登唔出得賣廣告同搵生意post??

如題

因為賣廣告要畀錢

咁係咪如果畀錢就可以開呢類型post?